We mogen ontmoet elkaar nooit meer.
Moed, Mina!
de professor kijkt je scherp aan; zijn uiterlijk is een waarschuwing.
Er mogen nu geen tranen zijn - tenzij het misschien zo is God zal hen in blijdschap laten vallen.
Jonathan Harker's Journaal.. oktober - Goedenacht_-- Ik schrijf dit in het licht van de oven deur van de stoomlancering: Lord Godalming schiet aan.
